畀啲掙扎

有冇人知出處係邊 有冇片睇